身為西望洋首席車手，我有少少嘢想同大家講！

大家渣快少少得唔得？唔好成日拉撚晒龍，香港嘅步伐要快少少

落雨就渣慢啲